聽日撐警集會一定會有好多警嫂出黎

大家到時繼續起多D 底
認多D人
#禍必及妻兒

好多人話818有鬼，點算？

好想同D警嫂3P中出要D黑犬養便宜仔

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

認人時間到

到時3p

不過都多蝗蟲

有電碼咪知道個姓囉

係入都知姓譚

去溝好過啦

影大頭

禍必及妻兒

無個屌得落wo 清

黑警開OT
警嫂玩3P

黑警死全家

大家可以攞正牌影大頭，邊個唔比影邊個就係鬼

傻啦 咪又係上面落黎沖人數

一齊打飛機顏射佢地啦

搵舊相好

警嫂點會正
正就唔會咁多差佬偷跳 偷食事件